六大訴求：還我香港公義

大家今日怒上心頭，低頭痛哭， 徹夜難眠，為既係香港公義！！

721 黑社會襲擊、 831 黑警襲擊， 睇到香港今日仲有公義咩？ 無論你係黃定藍陣營，今日你見到嘅將來都有機會發生喺你身上， 今日好彩你唔喺現場，但香港政府為左絕對嘅服從，已經無視你既存在， 將來只會越嚟越頻密 越來越肆無忌憚 襲擊市民。

由送中修例開始，每個人目的都係為左香港既核心價值---公平、公正既司法制度，建基於係呢個核心價值下香港經濟至可以順利發展 。 作為一個商家絕對唔會係一個無法無天嘅社會投資， 但係今日你都見到係邊個破壞呢個核心價值！！ 邊個令到社會無法無天！！！ 令到今晚每個見到警察既行為既人對香港公義失去信心，呢個核心價值正正就係香港同大陸城市與別不同嘅地方， 無論大陸城市有幾發達 ，有幾先進 ，佢嘅法律都令投資者卻步， 所以點解大陸人過嚟香港買樓，過嚟香港投資 ，為嘅就係香港法律， 香港嘅公義。

請問你作為香港市民，作為一個人，係咪支持721,831 事件既警察行為？？？請大家繼續站出來，為香港討回公義。

sorry, 太嬲，寫得1999。

有幾失望到好，請大家堅持！堅持！堅持！之前各位既心機同努力至不會白費！！！

還我香港公義！！！！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳